\clearpage
\section{Plano de Ensino - Estágio Supervisionado I - INE5444}
A ementa na próxima página foi extraída do site oficial da UFSC,\\
disponível em: \href{https://planos.inf.ufsc.br/modulos/planos/pdf.php?id=1762}
{https://planos.inf.ufsc.br/modulos/planos/pdf.php?id=1762}.\\
Continue até a próxima página para ver o plano de ensino.
\label{sec:plano_ensino}
\includepdf[pages=-]{plano.pdf}
